PlayStation VR抵唔抵買

3000幾蚊，但係我上網睇佢個解析度又唔係好高。
有無巴打買左報告下

我想等森媽叻神出左中文先買

其實真實玩，係咪真係咁有現場感

邊到重有3000蚊貨
之前買 要去將軍澳 唯一一個有行貨
重要運5隻game 買
埋單 6千幾蚊

去sony shop 試玩下

唔抵
無咩game
效果係接受到既

好想用黎玩bio7
但個頭盔又大，仲有個2條自慰棒
想等多1/2年技術成熟先玩
就好似初代iphone，等到iphone4先買
同樣道理
利申：窮撚

我就係見reseident evil出左，用vr玩好似好正

唔抵 你唔好買 留返俾我

巴打要？
朋友玩咗一次送咗比我，我都係玩咗一次就將佢封塵
如果二手有市埸3月帶番hk賣

好多人玩完就封塵
等二手價OK先買黎玩SUMMER LESSON

效果黎講值
問題係會出幾多game support

same here

睇定d先，怕好似幾年前wii既下場一樣

依D gimmick野一頭半個月就謝啦

上玩過一次，個解像度低到你以為玩緊ps2

太多線，等下VR2無咁線來線去

我岩岩買
老實講 即使你一早有心理準備都好 個畫質依然係會嚇死你
setup好煩
周圍見到黑色邊
下面漏光

不過 公道講句 代入感真係唔錯
我玩bundle果隻rig
坐架機械人跳上天
我真係feel到自己好似chok一chok咁
跌落去有離心力

psn server壞左 down唔到game 所以淨係玩過demo碟既game

唔該巴打
咁睇黎我第二代出先買

買左無後悔
沉浸感好好

Btw外國有人整左patch可以係pc用
我試過爽玩用到
可以用黎睇戲

有冇巴打知夠竟邊度可以買到psvr，上網訂次次一出就冇晒貨，去門市又係冇貨，得啲二手臭汗機
真係有錢都買唔到psvr

需唔需要破解搞一大輪?

佢立體個情況就好似高科技電影入面既投影技術咁
的確非常正

不過畫面就差d, 但我認為可以接受
自己玩都唔覺有漏光

但最好唔好半路除，影響體驗